今晚係美股大奇蹟日

唔好問我點解知，琴日清倉嘅正傻閪

人渣冇改錯名

酒呀！

回調完

低位先走貨，傻散先咁做
利申，琴晚加倉

今晚懺悔吧

先升10% 半夜再急插20%

膠po 拉

今晚清倉係咩啊？

今日納指唔熔斷暴跌日